今日折利是

由細到大不嬲都係過左15先折利是。
加上今年第一年ft逗到幾多利是
DKGH竟然有封真係得個利是封
究竟想點

心中富有